攬炒巴攬炒ua！

大是大非咪玩膠啦隊長

懷孕期高高對胎兒有害嗎？

？？

真係有左

我真係課左比佢錢搞攬炒，但我仲有換領卷未用，點搞而家

UA單野係港父做

攬炒就係咁